nba又到季尾，大家覺得獎項花落誰家

MVP:James Harden
harden打出生涯年，助攻生涯新高兼領先全聯盟，又單核帶隊拎西岸第三
不過私心Westbrook，三雙機器，又準備破三雙紀錄(最多三雙+場均三雙)

最佳防守球員：Kawhi Leonard
攻防全能既球員，連占士都怕，應該冇乜懸念

最大進步球員：Giannis Antetokounmpo
字母哥，可以由pg打到pf，今年喺公鹿領先全隊得分，籃板，助攻，封阻，抄截
仲要佢先22歲

最佳第六人：Lou Williams
板凳暴徒，場均成十八分
應該淨係得佢隊友Eric Gordon可以同佢爭

mvp: 基石
最佳防守：廢鳩

除左dpoy係廢鳩其他都同意

最佳防守球員大熱係Gobert同Green喎

yes

最廢球員Foj

今年攞冠軍都廢？

mvp westbrook
最近美國個邊好似轉晒態

dpoy gobert
kawaii 今年防守數據大幅下跌
無理由再拎

第六人 eric gorden
全年係火箭
lou 有半年數據係lakers 無咁大含金量

教練 迪安東尼食硬

史上最佳得分後衛
Kobe bryant

IT今季都打得好好

呢兩場見真章

MVP: Harden
其實想wb拎 可惜排第6應該冇機會

Dpoy: draymond green

6th man: Eric gordon
其實kanter都打得唔錯 不過冇人提

史上最佳運動員
Lebron James

史上最住小前峰
吾皇

Mj咁勁點解唔打大前鋒

覺得wb 會拎
個紀錄太誇 前無古人後無來者
harden 係勁 但唔夠話題性

mvp wb
dpoy gobert

反而想知今年一隊有邊個

Dpoy 法國佬啦

dpoy green

In nash we trust

westbrook 睇下今日破唔破到記錄

聯盟第十都可以mvp得啖笑
harden mvp